2325 水炮車喺豉油街射中記者!！

蘋果 live

等大家抽完獎再覆

乸眼

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
40816/50000

中文版

屌你老母
垃圾政府
用水炮車幫香港人開年？

你老母就RIP

Rip你老味

cls 乜都冇做9射

記者相機全濕

專登 真係食屎狗

完場!!!!!!!!!!!!!!!!

水炮乸過胡椒噴劑

Push

Pushhhhh

痴撚線

水炮迎新年

銳武都到咗

水炮車就咁停街口唔怕比人雞尾酒會？？？

無事
鳩射

傻閪 成撚日都出黎顯世 有爺生冇乸教 賤撚過黑警就係你呢D人 不過唔可以怪晒你 你老母咁都生你出黎 佢都係賤人一個 日日俾人輪就最正 臭閪一個 再加埋你 成家都賤種 正 鬧完成個人爽晒 繼續block 9你先

live

停低見人就9射, 痴9左線

個個等倒數冇人理

dklm

其實好大件事㗎，冇人理？

真係抽唔能到獎

抽條能咩

推

You mad? 老母臭閪？ 睇你呢D賤種樣 唔生仔女都算 一生都係早死相 不孝啊你 老母都人屌緊個爛鮑魚都唔去救 姐係想捉手足😡！定你係死靜種 全家死靜你一個個D 咁你老豆老母邊個墳 sor9 你老豆老母呢D賤人起個墳黎住都冇撚用 個臭閪阻位

推啦 唔好沉迷節日氣氛 外面仲係戰場

點解我block親嗰啲都只會用電話emoji 而唔係連登表情，例如閣下

隻狗係咪覺得個頭兩支電筒好撚型?

聖誕節

投共係死罪
喺連登reddit用手機表情起碼都要終身監禁

汪汪你老母個臭閪 快D捉我啦 汪汪汪 喝 你老母老婆生生世世做雞養你 日日俾人輪啊 叫夥記救佢地啦 成班人屌緊佢地啊 仲唔去救 真係好可憐 你老母呢個賤人生你出黎又唔識教 姐係識俾個臭閪人屌 又酸又臭 你唔知佢有幾臭我唔怪你 但你下次出生個時要聞清楚佢個臭閪啦 知唔知啊 好啦好啦 快D叫夥記救你老母啊 等陣又俾人屌啦

新年願望：黑狗死全家

你老母個閪咁臭 係要睇一睇 個個屌完都頂唔順 唉 新一年都要對住你老母個臭閪

仆街黑警死全家

新年快樂 新既一年 你老母個臭閪 繼續多多指教

你夥記d女俾人屌緊又要寫report話你知咩

傻狗

立場：
除夕夜，警方派水炮車到旺角，其間向登打士街發射水炮，不少人中水，有少女為避水炮撞在電箱上，面部流血。

p

今次啲水唔係藍色？